香港黑警facebook like過咗10萬喇 繼續like&share

大家繼續加油

連登仔失憶症發作？ 黑警一招report fake page 就幫你自動like返佢地facebook

點解決？

推

成十萬人都無人發覺咁就真係抵撚死啦

俾條link嚟

推到上200萬thx

推爆

pishh

實用page/tg channel就得幾萬likes/subscribers
一個無聊假膠page都有13萬

這就是香港人